---
title: "Notas de versión | 1.19 Presaída 4"
date: 2022-02-31T13:10:00+02:05
#draft: true
author: 'Ran#'

toc: true
collapsible_toc: true
collapsible_changelogs: true

search_hidden: false
math: false
zooming_js: true

ga: true
#disqus: true
twitter_cards: false

#code_copy: false
#open_graph: false

url: '/minecraft/version/java/informacion/1.19pre4/notas/'
slug: 'notes'
aliases: [
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/info/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/informacion/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/información/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/version/j/information/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/info/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/información/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/version/java/information/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/info/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/informacion/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/información/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/j/information/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/info/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/informacion/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/información/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versions/java/information/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/info/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/informacion/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/información/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/j/information/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/info/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/informacion/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/información/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versión/java/information/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/info/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/informacion/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/información/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/j/information/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/info/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/informacion/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19 pre-release 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19 pre-release 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19 pre-release 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19 pre-release 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19 prerelease 4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19 prerelease 4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19 prerelease 4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19 prerelease 4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19-prerelease-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19-prerelease-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19-prerelease-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19-prerelease-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19_pre-release_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19_pre-release_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19_pre-release_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19_pre-release_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19_prerelease_4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19_prerelease_4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19_prerelease_4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19_prerelease_4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19pre-release4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19pre-release4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19pre-release4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19pre-release4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19pre4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19prerelease4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19prerelease4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19prerelease4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/información/1.19prerelease4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/information/1.19-pre-release-4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/information/1.19-pre-release-4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/information/1.19-pre-release-4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/information/1.19-pre-release-4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/information/1.19pr4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/information/1.19pr4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/information/1.19pr4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/information/1.19pr4/notes/',
    '/gz/minecraft/versións/java/information/1.19pre4/nota/',
    '/gz/minecraft/versións/java/information/1.19pre4/notas/',
    '/gz/minecraft/versións/java/information/1.19pre4/note/',
    '/gz/minecraft/versións/java/information/1.19pre4/notes/',
]

weight: 1
bookcase_cover_src: '/monochrome/cover/list.png'
bookcase_cover_src_dark: '/monochrome/cover/list_dark.png'

---

# Patch Notes | 1.19 Presaída 4

{{< icona tipo="frecha-esquerda-redondeada" titulo="1.19 Presaída 3" ligazon="/gz/minecraft/version/java/informacion/1.19pre4/" >}}

<img title="1.19 Presaída 4" alt="1.19 Presaída 4" src="/imaxe/mc/mob/ra/ra2.jpg">

A cuarta presaída para a 1.19 está agora disponhible cunhas cantas correccións de erros.

En caso de que non te enterases, acabamos de anunciar a data de lanzamento para a "A actualización salvaxe" (7 de xuño).
Podes ler máis sobre o tema [aquí](https://www.minecraft.net/article/the-wild-update-coming).

## Bugs arranxados

- {{< mc-bug codigo="MC-220067" titulo="Chunk corruption with command block full of certain Unicode characters" >}}
- {{< mc-bug codigo="MC-245504" titulo="Touchscreen mode crash // java.lang.ClassCastException: class eec$a cannot be cast to class eec$c (eec$a and eec$c are in unnamed module of loader ‘app’)" >}}
- {{< mc-bug codigo="MC-249831" titulo="Aquifers can cut themselves off at chunk borders" >}}
- {{< mc-bug codigo="MC-251840" titulo="Game crash whilst getting block state: cwj: Missing Palette entry for index 8" >}}
- {{< mc-bug codigo="MC-251859" titulo="Gear equipping sound plays every time armor/elytra durability changes while equipped" >}}
- {{< mc-bug codigo="MC-251989" titulo="Cannot send chats or use commands in multiplayer since 1.19 Pre-release 1" >}}

## Obtención da presaída

As presaídas están dispoñibles para Minecraft: Edición Java.
Para instalala, abre o lanzador de Minecraft e habilita as instantáneas na pestana de "Instalacións".

**As presaídas poden corromper o teu mundo así que, por favor, realiza unha copia de seguridade e/ou utilizaas nunha carpeta distinta da usada usualmente para os teus mundos.**

Ficheiro jar multiplataforma:
[jar de servidor](https://launcher.mojang.com/v1/objects/a16331571233081eced58459a33254aa5a984a7d/server.jar).

Reporta bugs aquí: [Traqueador de problemas de Minecraft](https://bugs.mojang.com/projects/MC/issues)

Queres dar as túas opinións?\
Dirixete á [nosa páxina web](https://aka.ms/JavaSnapshotFeedback?ref=minecraftnet) ou falanos no chat do noso [servidor de Discord oficial de Minecraft](https://discordapp.com/invite/minecraft).

---

Publicado: 2022/05/30\
Autor: Adrian Östergård\
Tradutor: Ran#

[Publicación orixinal](https://www.minecraft.net/en-us/article/minecraft-1-19-pre-release-4)
